靚女其實係比邊個消化左

我識既靚女全部都暫時無仔，好奇係唔係真係有好多好睇既女仔出pool

係我 sor9

消化左

Here

係你地on9

係我 jm9

唔跟隊形

我都係

disgusting digestion